{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058388",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "경성꽈배기 전하점"
    },
    "text": "当日生地で作ったツイストドーナツとドーナツを販売しているお店です。 毎日11:00から20:00まで営業しており、毎週月曜日は休みです。 当店はハンラハンビッアパート102棟の警備室の隣にあります。 メニューとしてはもち米ツイスト3つときな粉ツイスト3つが2,500ウォンで、カステラツイスト3つは5,000ウォンです。 もち米ドーナツ3個とアズキ3個はそれぞれ3,000ウォンで、ミニフルーツは10個で3,000ウォンです。 小豆ドーナツとシュークリームドーナツはそれぞれ1,500ウォンで、チーズボール、ホットドッグ、サツマイモチーズドーナツはそれぞれ1,500ウォン、1,800ウォン、2,000ウォンです。 ドブ·コロッケとチャプチェコロッケはそれぞれ2,500ウォン、さくさくは3,000ウォン、もっちりは3,500ウォンです。 また、基本セットAと基本セットBはそれぞれ8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "当店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "当店は毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店はハンラハンビッアパート102棟の警備室の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "もち米ツイストときな粉ツイストの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ツイスト3つときな粉ツイスト3つは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カステラツイストの値段はいくらですか？",
            "answer": "カステラツイスト3つは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ドーナツとアズキの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ドーナツ3個とアズキ3個はそれぞれ3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニフルーツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニフルーツは10個で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆ドーナツは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュークリームドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュークリームドーナツは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズボールの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズボールは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットドッグは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモチーズドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモチーズドーナツは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドブ·コロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドブ·コロッケは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェコロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェコロッケは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さくさくの値段はいくらですか？",
            "answer": "さくさくは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もっちりの値段はいくらですか？",
            "answer": "もっちりは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本セットAの値段はいくらですか？",
            "answer": "基本セットAは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本セットBの値段はいくらですか？",
            "answer": "基本セットBは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 522
    }
}